點睇男朋友寧願同唔識既旅伴去旅行，都唔預另一半？

如題

咁你要檢討下啦

我都覺得好失敗

可能佢覺得我係包袱

帽事嘅

試下新嘢

同你去唔好玩
又煩 嫌東嫌西
都唔同玩法

如果係同性既話你就要檢討下啦
如果唔係同性既話佢就要檢討下啦

返黎會解鎖新技能

唔會係帽事。
只係我心入面不好受。好似被佢排次序排得好低

不過佢話人生要有一次單獨去既旅行，咁我就無再阻止佢既決定了。因為我自己都試過一個人既旅行，感覺係唔同既。但分別係當時我仲係單身，佢係拍緊拖。

希望時間過得快d，好想佢快d返